\input cv

\jmeno {Michal}
\prijmeni {Lepíček}
\povolani {Android vývojář}
\informace {Znám počítače neboli dokážu vytvořit menší i větší, webová či mobilní díla. Jsem nadšený do Asijské kultury, zejména japonské a taktéž mě baví tradiční čínština a zhuyin. V životě se hlavně snažím zajistit si finanční bezproblémovost, abych mohl užívat života bez tohoto břemene. Nicméně, ne na úkor osobního života. Jo, a k smrti nenávidím dabing.}
\email {lepicek.michal@seznam.cz}
\telefon {+420 773 90 64 64}
\linkedin {linkedin.com/in/lepicekmichal}
\adresa {Fake St. 12, Fake Town, 987 65, Fake Republic}
\portret {img/profile.jpg}

\skola {SSŠVT}{Maturita, Webové technologie a grafika}{2009}{2013}
\skola {FIT ČVUT}{Bakalář, Computer Science}{2013}{2016}
\skola {NTU}{Computer Science}{2017}{2017}
\skola {FIT ČVUT}{Inženýr, Computer Science}{2016}{Nyní}

\prace {Computer Assistant}{Úřad MČ Praha 8}{Středoškolská praxe, analýza pokrytí Prahy 8 veřejně přístupným internetem}{2013}{2013}
\prace {Web Developer}{Virtual-zoom}{Vytváření webových aplikací pro zákazníky firmy a vývoj systému pro vnitřní použití. HTML, CSS, JAVASCRIPT, PHP.}{2013}{2015}
\prace {Web Developer}{Zásilkovna s.r.o.}{Vývoj webové prezentace firmy}{2015}{2015}
\prace {Android Developer}{TANGO software s.r.o.}{Vývojář aplikací pro platformu Android}{2016}{Nyní}

\dovednost {Vůdčí typ}
\dovednost {Řidičský průkaz typu B}
\dovednost {Kreativita}
\dovednost {Efektivní programování}
\dovednost {Manažerské schopnosti}
\dovednost {Organizace}

\jazyk {Čeština}{1}
\jazyk {Angličtina}{2}
\jazyk {Slovenština}{2}
\jazyk {Čínština}{4}
\jazyk {Němčina}{5}

\vytiskni

\bye